\begin{tikzpicture}
  % Nodos

  % Señal de entrada
  \node           (senial)                                        {Señal de prueba};

  % Amplificador
  \node[block]    (etapa_entrada)    [right=of senial]            {Primera etapa (amplificador diferencial)};
  \node           (anchor_mid)       [right=of etapa_entrada]     {};
  \node[block]    (etapa_salida)     [right=of anchor_mid]        {Segunda etapa (amplificador de potencia)};

  % Carga a la salida
  \node           (carga)            [right=of etapa_salida]      {Punto de prueba};

  % Compensación tipo Miller
  \node[block]    (miller)           [below=of anchor_mid]        {Compensación Miller};

  % Lineas y flechas
  \draw[arrow]    (senial.east)             -- (etapa_entrada.west);
  \draw[arrow]    (etapa_entrada.east)      -- (etapa_salida.west);
  \draw[arrow]    (etapa_salida.east)       -- (carga.west);

  \draw[arrow_bi] (miller.west)             -| (etapa_entrada.south);
  \draw[arrow_bi] (miller.east)             -| (etapa_salida.south);

\end{tikzpicture}
